你地記性好唔好?

你地煲完一套劇/動漫/電影/小說
大約幾耐會唔記得哂劇情同人物角色名
有冇人睇左一次可以過左好耐都仲記得
人大左記性愈黎愈差 好多野都好快唔記得

記性十分好

沒有常在心的日子 晴